請教一下⋯⋯ 我同事咁樣係咪追緊我？

其實我真係戀愛白痴嚟。。。
所以先上嚟搵大家求助。。。

話說最近同隔離部門男同事成日有機會一齊合作做project。。。

有時開會開到lunchtime，佢就會問我要唔要一齊叫外賣咁，為咗慳返啲運費。。。咁我就話同一齊叫啦咁。

然後食完飯，我話pay返錢俾佢，佢話唔使啦一餐半餐。。。

但一日復一日，已經成兩個幾星期啦，一齊開會開到食飯時間，都係咁樣一齊叫外賣但係又冇收過我錢喎。。。

咁樣其實佢算唔算係追緊我呀？？？

但我地年紀差一截。。 又唔似會有浪漫野，外賣到又係分開食。。。點解佢係都唔收我錢。 我地仲要同grade唔係我上司嚟。。。

我點先可以試下佢係咪鍾意我？？？

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

你再扮女人我一定打撚死你

你有無請返佢食飯 有無咩表示比返下錢
請成兩星期 無功不受祿 比我一定點都塞錢比佢

屌得好

我真絲

護哥好波

我絲豉

好好笑？

擺明想cow你
係咪女朋友果種就唔知

係

第一次睇

唔係想食你啊diu

俾返錢人啦...以後一個唔覺有不和小心人地周街唱你食免費飯
一係就幫佢俾返
可能人地俾左一次之後都唔好意思收

啱覺得佢似唔好意思收
後尾幾餐你有無主動比返人啊

連登真係好多變態佬
現實生活失敗就上嚟扮女人
好心你啦
正正經經做下運動或者搵啲嘢學下，充實下自己

你食左人地d飯咁耐，好應該報恩比佢食返

俾返錢人啦

屌你老母
你成篇都無講過你係絲
我當你gay post睇完笑下算

依家又黎扮絲
係咪咁想畀人破菊？

好心你俾返錢人啦